加德士油卡

私人油卡，有咩優惠？sales可留tg

現金

tg:
xxxxve

唔使諗，劈去任何一間加德士分店
有雪佛龍代理既油卡
雪佛龍代理 1000%信心保証

直接去到同佢講要雪佛龍代理油卡？
第一次買車咩都唔識

你行入去搵站長啦

行入油站
同佢講申請私人油卡
佢比張你你填 填完塞入郵箱

上網有得填果張0.9

咁不如行入去就咁串請

唔該你

行入去即拎就係呢張 有時大貓同痕身會寄50蚊劵，可以同九毫折扣一齊用

請教一下再賞卡同私人能源卡優惠有咩分別

再賞卡可以即時九毫+50$ 要即時找數
私人能源=月結

thx巴打